[STEAM] 有無人玩 Barotrauma ?

隻game比較hardcore
好多野要學
2D真人合作遊戲 (電腦AI係白痴)
運作潛艇探索
打外星怪物
做任務
搜尋資源

等佢出好少少先啦, 依家content都仲係好少, 好快玩晒所有野

仲有叛徒模式

大陸嘢

芬蘭工作室

睇來巴打爆晒啦喎

一開始我見到都以為係, 簡體字呀嘛
但樓上話係芬蘭出
咁姐係啲fan made 在地化 or 佢地搵人整既 "中文"
咁人地唔識中文都分繁體簡體

有玩
custom 潛艇好玩D

我沉晚都跟YouTube教學畫左個簡化sub

我新手第一次整左個正方形, 但又work

麻雀雖小, 五臟俱全
1. reactor room 右邊中間空中有個 water detector 自動 會trigger 關reactor, 防止爆炸
2. 有3個後備電池供電俾 reactor room water pump & oxygen generator
3. 好多房都放左一件 潛水衣, 防止大入水時啲人會好快死. (不過暫時都係要人手控好架sub, 唔可以撞爆shell)
4. 4門coil gun 安排啲assistant 長期 開炮

問題:
1. 啲電腦成日唔關門, 會令到樓下 ballast 右邊既 crafting room 入水
(我試過整計時自動關門既門, 但測試發現唔岩 multiplayer mode用, 狂按會出bug)
2. 架sub太細, 無安排位置放 loots 搞到一地係 tool box, 同 outpost偷返來啲 鐵盒 lol

我睇既 DIY 潛水艇製作教學：

我架sub 入面既 自動關reactor 係自己研究
Btw 整好架sub之後，聽住background music慢慢將啲亂電線拉返直，好治癒

貼錯圖

更正圖:

6月18宣佈左來緊會有大update

右邊 Coming up in the next release

或者 steam news